新手iphone清潔

問多條on9比人屌既問題

iphone喇叭d窿點清潔 好多塵呀

聽電話果個喇叭都係 有冇人知點清潔

搵d唔用既牙刷啦⋯⋯

就咁沖水洗

thanks 試下先

想再問下側邊罅隙清潔 好黑

成部侵漂白水